{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2551384",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 스트레이트 히든 밴딩 슬랙스 [블랙] WOMENS STRAIGHT HIDDEN BANDING SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品は丈が伸びました。 この製品はT/R生地を使用して製作されており、シルエットは簡潔なストレートフィットです。 この製品にはポリウレタンが4%含まれており、双方向ストレッチと自由な活動性を保証します。 また、適度な厚みと重量で一年を除き、四季を通じて活用することができます。 この生地の特徴は原料塩方式を導入し、毛羽立ち現象改善と品質向上のために計9つの工程を経て加工されました。 ムダ毛をなくすために2度にわたる毛素加工と表面を平らに圧着させるために高温·高圧の増包加工が適用されています。 さらに、スパンジング加工により光沢を除去し、収縮率を最小限に抑えました。 このような工程を経た生地はKATRIのピーリングテスト基準を通過し、優秀な品質を立証しました。 また、この製品はエラスティックバンドが外から見えないヒドゥンバンディング構造を持っており、すっきりしながらも楽な着心地を提供します。 内部構造は高級スーツパンツと同じ仕様を適用し、フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できます。 また、腰の裾にはシリコンプリンティング処理したウエストバンドが適用され、上着がズボンの中に入っても上着の裾が抜けにくくなります。 この製品は耐久性の良いYKK社のファスナーとフックを使用して副資材として知られています。 ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品はベーシックなデザインと多様な機能的要素を備えておりデイリーアイテムとして活用しやすいです。 また、24~33歳の女性に大変人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "この製品はT/R生地を使用して製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品は簡潔なストレートフィットのシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツは伸縮性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品にはポリウレタンが4%含まれており、双方向ストレッチと自由な活動性を保証しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどの季節に適していますか？",
            "answer": "この製品は適度な厚みと重さがあり、一年を除いて四季を通じて活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この生地は原料塩方式を導入し、毛羽立ち現象改善と品質向上のために計9つの工程を経て加工されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような内部構造を持っていますか？",
            "answer": "内部構造は高級スーツパンツと同じ仕様を適用し、フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような着心地を提供していますか？",
            "answer": "この製品はエラスティックバンドが外から見えないヒドゥンバンディング構造を持っており、すっきりしながらも楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような年齢層に人気ですか？",
            "answer": "この製品は24〜33歳の女性に大変人気の商品です。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "腰の裾にはシリコンプリンティング処理したウエストバンドが適用され、上着がズボンの中に入っても上着の裾が抜けにくくなります。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような副資材が使用されていますか？",
            "answer": "この製品は耐久性の良いYKK社のファスナーとフックを使用して副資材として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 486
    }
}